根本apple出咩款d人都係一9樣狗衝

我睇唔到佢地存在有換唔換機的自由
係呢件事上面係唔存在個人意志

[公海 文宣整合] 9.29全球反極權集會

9.29 Global Anti Totalitarianism 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global Anti Totalitarianism 公海

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊 - 會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人 - 食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

[加拿大撚入] 第一次海外大型籌款(好似係)

你咁樣同屌信耶穌既人差唔多

只係an機太廢，唔好諗太多

殊！🤫

理撚得你
今晚去完遮打就去買apple watch

真主是偉大的，
你凡人識條撚咩

An機可以用3年都唔lag先再講啦

換左電話啦傻鳩

生活態度

以前未用過iphone
今日去左買
安全最重要

無壞又順做乜要換

你唔去問年年換新iphone既人

Apple有月費定唔知乜鳩plan
俾人年年換新機架嘛
同埋好過an機 零私隱

無個人意志就一街新機啦
我眼見好多人用仲用緊678款機